熱狗最鐘意食美心集團，唔怪得食到天蓬元帥成座山咁

加咁多炸野，仲未肥夠咩？影響市容啊屌

乜水 有冇相睇下點肥法

無謂幫熱狗曱甴做宣傳

錦麗係太興

係喎
又係喱堆垃圾集團
熱狗d口味真係垃圾食番垃圾

你泛粉

仆街依條青城派熱狗看更佬仲未死咩

未啦梗係
仲食緊件肥野未爆血管